# CINNAMON DYNAMIC WALLPAPER
# This file is put in the public domain.
# TobiZog, 2023
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cinnamon-dynamic-wallpaper@TobiZog 2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-"
"extensions/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-08 19:35+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-24 09:09+0800\n"
"Last-Translator: 张鹏 <scbeta@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: 5.4/extension.js:75
msgid "Welcome to Cinnamon Dynamic Wallpaper"
msgstr "欢迎使用Cinnamon动态壁纸"

#: 5.4/extension.js:76
msgid "Check the preferences to choose a dynamic wallpaper"
msgstr "点击偏好来选择动态壁纸"

#: 5.4/extension.js:85
msgid "imagemagick is not installed"
msgstr ""

#: 5.4/extension.js:86
msgid "Please install the package manually for the full range of functions"
msgstr ""

#: 5.4/extension.js:125
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: 5.4/extension.js:126
msgid ""
"Cinnamon Dynamic Wallpaper got an error while running the loop script. "
"Please create an issue on GitHub."
msgstr "Cinnamon动态壁纸运行循环脚本时出错。请在GitHub上创建一个问题。"

#: 5.4/extension.js:151
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#. metadata.json->name
msgid "Cinnamon Dynamic Wallpaper"
msgstr "Cinnamon动态壁纸"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Cinnamon extension for dynamic desktop backgrounds based on time and location"
msgstr "基于时间和位置的动态桌面背景的Cinnamon扩展"

#: 5.4/res/preferences.glade:135
msgid "Image Source"
msgstr "图片来源"

#: 5.4/res/preferences.glade:186
msgid "Image Set"
msgstr "图片集"

#: 5.4/res/preferences.glade:208
msgid ""
"Please install 'imagemagick' manually and reopen this configuration window"
msgstr ""

#: 5.4/res/preferences.glade:237
msgid "HEIC file"
msgstr "HEIC文件"

#: 5.4/res/preferences.glade:287
msgid "Source Folder"
msgstr "来源文件夹"

#: 5.4/res/preferences.glade:337
msgid "Select an image set"
msgstr "选择一个图片集"

#: 5.4/res/preferences.glade:380
msgid "Select a heic file to import"
msgstr "选择一个HEIC文件以导入"

#: 5.4/res/preferences.glade:431
msgid "Select a source folder"
msgstr "选择一个来源文件夹"

#: 5.4/res/preferences.glade:441
msgid "Open file selection dialog"
msgstr "打开文件选择对话框"

#: 5.4/res/preferences.glade:493
msgid "Image Selection"
msgstr "选择的图片"

#: 5.4/res/preferences.glade:931
msgid "Image Configuration"
msgstr "图片配置"

#: 5.4/res/preferences.glade:949
msgid "Period estimation"
msgstr "周期判断"

#: 5.4/res/preferences.glade:1002
msgid "Use Network Location"
msgstr "使用网络位置"

#: 5.4/res/preferences.glade:1052
msgid "Custom Location"
msgstr "自定义位置"

#: 5.4/res/preferences.glade:1104
msgid "Custom Time Periods"
msgstr "自定义时间间隔"

#: 5.4/res/preferences.glade:1133
msgid "Location estimation"
msgstr "位置判断"

#: 5.4/res/preferences.glade:1168
msgid "Interval time to refresh location via network (min)"
msgstr "通过网络刷新位置的间隔时间（分钟）"

#: 5.4/res/preferences.glade:1213
msgid "Location provider"
msgstr "位置提供程序"

#: 5.4/res/preferences.glade:1275
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: 5.4/res/preferences.glade:1318
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: 5.4/res/preferences.glade:1358
msgid "Period 1"
msgstr "时段1"

#: 5.4/res/preferences.glade:1372
msgid "Period 2"
msgstr "时段2"

#: 5.4/res/preferences.glade:1386
msgid "Period 3"
msgstr "时段3"

#: 5.4/res/preferences.glade:1400
msgid "Period 4"
msgstr "时段4"

#: 5.4/res/preferences.glade:1414
msgid "Period 5"
msgstr "时段5"

#: 5.4/res/preferences.glade:1915
msgid "Period 6"
msgstr "时段6"

#: 5.4/res/preferences.glade:1929
msgid "Period 7"
msgstr "时段7"

#: 5.4/res/preferences.glade:1943
msgid "Period 9"
msgstr "时段9"

#: 5.4/res/preferences.glade:1957
msgid "Period 8"
msgstr "时段8"

#: 5.4/res/preferences.glade:1971
msgid "Period 10"
msgstr "时段10"

#: 5.4/res/preferences.glade:2462
msgid "Location & Times"
msgstr "位置与时间"

#: 5.4/res/preferences.glade:2481
msgid "Scaling"
msgstr "缩放"

#: 5.4/res/preferences.glade:2520
msgid "Picture aspect"
msgstr "图片外观"

#: 5.4/res/preferences.glade:2557
msgid "Login Screen"
msgstr "登录屏幕"

#: 5.4/res/preferences.glade:2594
msgid "Set the background image as Login Screen background"
msgstr "将背景图片设置为登录屏幕背景"

#: 5.4/res/preferences.glade:2631
msgid "Dynamic Background color"
msgstr "动态背景颜色"

#: 5.4/res/preferences.glade:2668
msgid "Use dynamic Background color to create a gradient"
msgstr "使用动态背景颜色来创建梯度"

#: 5.4/res/preferences.glade:2715
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#: 5.4/res/preferences.glade:2734
msgid "About the project"
msgstr "关于这个项目"

#: 5.4/res/preferences.glade:2763
msgid ""
"Based on a location or by user choice, this extensions calculates the "
"periods of a day and switches the background image of your Cinnamon desktop. "
"The extension offers as image sources a set of preconfigured wallpapers, a "
"heic image import by the user or a custom folder with single images."
msgstr ""
"根据位置或用户选择，此扩展程序会计算一天的时间段并切换 Cinnamon 桌面的背景图"
"像。该扩展提供一组预配置的壁纸作为图片来源，由用户导入的HEIC图像或包含单个图"
"像的自定义文件夹。"

#: 5.4/res/preferences.glade:2782
msgid "Developed by TobiZog"
msgstr "由TobiZog开发"

#: 5.4/res/preferences.glade:2799
msgid ""
"If you need more information or want to rate the extension, you can visit "
"the Cinnamon Spices Website."
msgstr ""
"如果你需要更新信息或者想要对此扩展评分，你可以访问Cinnamon Spices网站。"

#: 5.4/res/preferences.glade:2810
msgid "Cinnamon Dynamic Wallpaper at Cinnamon Spices Website"
msgstr "Cinnamon动态壁纸在Cinnamon Spices网站"

#: 5.4/res/preferences.glade:2835
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: 5.4/res/preferences.glade:2864
msgid ""
"This project is Open Source. You can take a look inside the whole source "
"code of this extension on GitHub."
msgstr "这个项目是开源的。您可以在 GitHub 上查看此扩展的完整源代码。"

#: 5.4/res/preferences.glade:2875
msgid "Source Code on GitHub"
msgstr "源代码在GitHub上"

#: 5.4/res/preferences.glade:2900
msgid "Issues and Enhancements"
msgstr "问题和增强功能"

#: 5.4/res/preferences.glade:2929
msgid ""
"Do you find an issue? Or want a new feature? Go to the GitHub repository and "
"create a new issue."
msgstr "你发现问题了吗？或者想要一个新功能？转到GitHub存储库并创建新问题。"

#: 5.4/res/preferences.glade:2940
msgid "Create a new issue on GitHub"
msgstr "在GitHub上创建新问题"

#: 5.4/res/preferences.glade:2965
msgid "About"
msgstr "关于"

#: 5.4/res/preferences.glade:2993
msgid "Apply and close this window"
msgstr "应用并关闭此窗口"

#: 5.4/res/preferences.glade:3005
msgid "Apply the settings without closing this window"
msgstr "在不关闭此窗口的情况下应用设置"
